好耐冇改版 大家仲玩地區刷圖？

再唔update同爛橙一鳩樣

最後一個地區啦